太子依家催淚彈放題

武運昌隆，大家各自努力
利申：太子人

大家都係街坊

太子手足小心
唔對路真係要退
果到根本係送頭熱點

每五秒射一次

旺角太子手足
班狗有機會過緊嚟
佢哋啱啱喺中大撤咗